霉氣仲有冇升值空間？

均價$14
啲錢放係到唔係辦法
溝唔溝淡佢好
例如溝到11蚊 再等佢升幾毫走

點解要溝
唔將啲綫買其他升值高啲既股

即係係其他股到賺返 冚返蝕個條數？

點解要浪費資金係垃圾股身上?

當大部分人買增長股
你買超保守股

其中一個唔好心態就係一定要係輸個隻到贏番

唔直接去答你 用例子答你
19年頭溝到上18 跌到15/16就走曬
埋單執小小

佢盤生意知市場萎縮緊 都唔計呢兩年武肺影響餐廳之類
有排都未回復番之前個樣啦
你仲諗佢要升值

一睇user name,勁